覺唔覺台仔個廣告搞到男兒當入樽首歌變到好煩

同一拳超人一樣煩

玩緊，幾好玩

想一齊玩可Ｓｅａｒｃｈ：占奔